讀經濟系讀到好大壓力

我而家讀經濟系，我開初以爲冇乜數計，但之後升yr2，讀到有關calculus嘅嘢就開始唔識，每次問咗tutor都仲係唔識，notes又睇唔明，特別係bellman equation已經預咗肥佬，而家只係想trans科，想trans返少啲數嘅科...有冇人可以答我而家應該點算